唔封關除咗等罷工，黎明行動同遍地開花最直接

純討論

大家唔係諗住放假拜年逗利是等人罷工就可以嘛？

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

支持 再唔封關全民罷工